{
  "Abs": "绝对值",
  "Acos": "反余弦",
  "Append Vec3": "追加 Vec3",
  "Append Vec4": "追加 Vec4",
  "Asin": "反正弦",
  "Atan": "反正切",
  "Atan2": "反正切2",
  "Back Texture": "背面纹理",
  "Back UV": "背面UV",
  "Bitwise AND": "按位与",
  "Bitwise NOT": "按位非",
  "Bitwise OR": "按位或",
  "Bitwise XOR": "按位异或",
  "Blend Mode": "混合模式",
  "Bool Input": "布尔输入",
  "Boolean AND": "布尔与",
  "Boolean NOT": "布尔非",
  "Boolean OR": "布尔或",
  "Boolean XOR": "布尔异或",
  "Bulge": "凸起",
  "Cartesian to Polar": "笛卡尔转极坐标",
  "Cartesian to Spherical": "笛卡尔转球坐标",
  "Ceil": "向上取整",
  "Clamp": "限制",
  "Color Decompose": "颜色分解",
  "Compare": "比较",
  "Cos": "余弦",
  "Cross": "叉积",
  "DDX": "DDX",
  "DDY": "DDY",
  "Depth Texture": "深度纹理",
  "Depth UV": "深度UV",
  "Distance": "距离",
  "Dot": "点积",
  "Draw Float": "绘制浮点数",
  "E": "自然常数",
  "Epsilon": "极小值",
  "Exp": "指数",
  "Exp10": "以10为底指数",
  "Exp2": "以2为底指数",
  "FBM": "分形布朗运动",
  "FWidth": "像素宽度",
  "Flip": "翻转",
  "Float Input": "浮点输入",
  "Floor": "向下取整",
  "Fract": "小数部分",
  "Front Texture": "正面纹理",
  "Front UV": "正面UV",
  "Get Bit": "获取位",
  "Get Variable": "获取变量",
  "Golden Ratio": "黄金比例",
  "Grayscale": "灰度",
  "HSL to RGB": "HSL转RGB",
  "Luminosity": "亮度",
  "Hash 1→1": "哈希 1→1",
  "Hash 2→1": "哈希 2→1",
  "Hash 2→2": "哈希 2→2",
  "Hash 3→3": "哈希 3→3",
  "Hue": "色相",
  "Int Input": "整数输入",
  "Invert": "反转",
  "Is Rotated": "是否旋转",
  "Left Shift": "左移",
  "Length": "长度",
  "Linear Gradient": "线性渐变",
  "Linearize Depth": "线性化深度",
  "Ln": "自然对数",
  "Log10": "以10为底对数",
  "Log2": "以2为底对数",
  "Math": "数学",
  "Max": "最大值",
  "Min": "最小值",
  "Mix": "混合",
  "Mod": "取模",
  "Multiply Vector": "向量乘法",
  "Normalize": "归一化",
  "Output": "输出",
  "Perlin Noise": "柏林噪声",
  "Perlin Noise 3D": "三维柏林噪声",
  "Pi": "圆周率",
  "Pixellate": "像素化",
  "Polar to Cartesian": "极坐标转笛卡尔",
  "Posterize": "色调分离",
  "Power": "幂",
  "Premultiply": "预乘",
  "RGB to HSL": "RGB转HSL",
  "Radial Gradient": "径向渐变",
  "Remap": "重映射",
  "Right Shift": "右移",
  "Rotate Around Point": "绕点旋转",
  "Round": "四舍五入",
  "Saturation": "饱和度",
  "Scale UV": "缩放UV",
  "Select": "选择",
  "Set Bit": "设置位",
  "Set Variable": "设置变量",
  "Set Vec4 Alpha": "设置Vec4透明度",
  "Shader Test": "着色器测试",
  "Sign": "符号",
  "Simplex Noise": "单纯形噪声",
  "Simplex Noise 3D": "三维单纯形噪声",
  "Sin": "正弦",
  "Smoothstep": "平滑插值",
  "Spherical to Cartesian": "球坐标转笛卡尔",
  "Sqrt": "平方根",
  "Sqrt(2)": "根号2",
  "Step": "步进",
  "Swizzle": "分量重排",
  "Tan": "正切",
  "Tau": "圆周常数",
  "Texture Sample": "纹理采样",
  "Texture Sample Grad": "纹理采样梯度",
  "Texture Sample LOD": "纹理采样LOD",
  "Tiling": "平铺",
  "To Degrees": "转为角度",
  "To Float": "转为浮点",
  "To Int": "转为整数",
  "To Radians": "转为弧度",
  "Twirl": "旋涡",
  "Unpremultiply": "去预乘",
  "Value Noise": "值噪声",
  "Value Noise 3D": "三维值噪声",
  "Vec2": "Vec2",
  "Vec2 Decompose": "Vec2分解",
  "Vec3": "Vec3",
  "Vec3 Decompose": "Vec3分解",
  "Vec4": "Vec4",
  "Vec4 Decompose": "Vec4分解",
  "Voronoi Noise": "沃罗诺伊噪声",
  "Voronoi Noise 3D": "三维沃罗诺伊噪声",
  "Wrap UV": "UV环绕",
  "clampToDest": "clampToDest",
  "clampToSrc": "clampToSrc",
  "clampToSrcOrigin": "clampToSrcOrigin",
  "destCenter": "destCenter",
  "destEnd": "destEnd",
  "destSize": "destSize",
  "destStart": "destStart",
  "devicePixelRatio": "devicePixelRatio",
  "getLayoutPos": "getLayoutPos",
  "layerAngle": "layerAngle",
  "layerScale": "layerScale",
  "layoutCenter": "layoutCenter",
  "layoutEnd": "layoutEnd",
  "layoutPixelSize": "layoutPixelSize",
  "layoutSize": "layoutSize",
  "layoutStart": "layoutStart",
  "normToSrc": "normToSrc",
  "normToSrcOrigin": "normToSrcOrigin",
  "pixelSize": "pixelSize",
  "samplerBack": "samplerBack",
  "samplerDepth": "samplerDepth",
  "samplerFront": "samplerFront",
  "seconds": "seconds",
  "srcCenter": "srcCenter",
  "srcEnd": "srcEnd",
  "srcOriginCenter": "srcOriginCenter",
  "srcOriginEnd": "srcOriginEnd",
  "srcOriginSize": "srcOriginSize",
  "srcOriginStart": "srcOriginStart",
  "srcOriginToNorm": "srcOriginToNorm",
  "srcSize": "srcSize",
  "srcStart": "srcStart",
  "srcToDest": "srcToDest",
  "srcToNorm": "srcToNorm",
  "texelSize": "texelSize",
  "zFar": "zFar",
  "zNear": "zNear"
}
